［爭四關鍵戰!］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［538］

topic咁正常既

官方fb 留言見到

阿狗真係留力喎，輸3:1

我就唔敢諗到咁遠喇

唔好學利狗果啲迷信野啦
人地上次N星連住咪又輸

新post繼續笑柒傻西迪馬狗

第4個歐聯

太大想頭了.. 做好自己本份踢好今個星期日場波先...

睇返個post match press conference問sob球隊未來計劃嗰陣sob好順口講咗句for them 之後先補返句 or for us

突然好撚驚sob冇得轉正

應該依然都取決佢有冇前四，
就算當年v92有fa cup都比人炒

呢個我又唔太擔心
斷估木佬未夠薑到咁離經叛道卦
而家上至班主 下到球迷都一條心撐
仲有一堆影響力大到爆嘅阿SIR同名宿

留名

細格拉沙個晚有入更衣室

有埋SAF支持 唔會咁好成績都唔比contract掛

依家個戰績同聲望 球員又尊敬佢
唔洗太擔心啦

當初費sir退左之後我地都話冇可能有個好似費sir咁既人再出現
等左咁多年sob起碼會比返d希望我地先

希望過到今個星期日個關鍵大戰

冇得轉正 全球曼迷暴動都似

自從去年12月份接過曼聯教鞭以來，蘇斯克查已經率隊取得了出色的成績，17場比賽僅僅遭遇1場失利，而且9個客場比賽保持全勝。特別是歐聯1/8決賽逆轉巴黎聖日耳門挺進八強後，一些曼聯球員和名宿都呼籲俱樂部向蘇斯克查提供轉正合同。

根據《鏡報》的説法，曼聯即將任命46歲的索爾斯克亞成為球隊的正式主教練，他的年薪將是750萬英鎊。對於蘇斯克查來説，執教紅魔就是他的夢想。

儘管曼聯尚未確認蘇斯克查轉正，但教練組和球隊都認為這只是時間的問題。

據《天空體育》的報道，曼聯在歐聯中逆轉淘汰巴黎後，一名曼聯球迷在巴黎被出租車司機刺傷，目前該球迷已接受手術。

《天空體育》稱，比賽結束後，這名44歲的男球迷與另外3名同伴搭乘出租車返回市中心，當時司機對他們唱歌慶祝曼聯獲勝感到很不高興，隨後司機將車停下並讓他們下車，同時持刀威脅其中一名女球迷，而這名44歲的球迷試圖保護她，但司機用刀刺傷了他的胸部。

按照《天空體育》的説法，這名被刺的球迷隨後躺在人行道上掙扎，他的同伴在攔下一輛車後將其送往了醫院，當地時間週四下午，這名受傷的球迷在醫院接受了肺部血凝塊清除手術。

此外，據《天空體育》瞭解，法國警方當地時間週四中午逮捕了此次襲擊的嫌疑人，但目前還沒有找到兇器。

只是時間的問題呢句都出現係迪基亞續約單野好多次

置頂OK?

屌 續hehe未

班助教團係咪都暫時性？

星期日受讓阿平半

好記得17個年拎聯賽盃同靠歐霸返歐聯
笑鳩猁狗上年拎唔到同做唔到既事
我地下年即刻拎畀佢/做畀佢睇

明明之前話過到PSG

真係贏既話 今年8月飛去曼市同球員自拍擺上黎自爆

#thankyoudave

有一齊慶祝
仲洗諗

個po終於慢返d

連摩sir都讚sob👍👍

追po追到想嘔 快到呢

有前四就穩陣
無歐聯資格就有變數

有冇得睇睇

呢幾日曼迷爆發
潛水既都走晒上黎

到佢踩咩

難得有得J, 利申CD rom

貼錯 呢條先係

蘇sir N年前受訪, D答案真係證明佢PR技滿點

好可愛

太假

睇返賽後加利佬訪問 So蛇,問佢想個銅像放邊到

你我哈哈笑

兩個好鬼搞笑

轉死性？

J之餘 仲有狗咬狗

第二日
屌你老母摩佬

狗咬狗就一向都有
乜鳩都咬一餐

引戰王 vs 爆閘狗

曼區最大的迷摩上線啦!!!

我都迷

曼聯個Board幾閪大家唔係唔知

如果so b冇得坐正 全世界曼迷暴動都似

board戇鳩姐, 而家連老細都撐應該無問題架喇

名宿, 謙虛, 有成績, 球員教練老細都撐
連反cup巴黎都做埋, 諗唔到有咩原因唔轉正

成續做到出嚟,又得民心,本人又講到出聲話好幸個位,咁都唔坐正班高層真係仆街死啦

特衰政府咩

最撚驚又搵過個教練要重新黎過 已經嘥左五六年時間 wtf

唔會啦
肯定有無前四都會續

一來本身都無預今季會有前四
更何況蘇蛇只係半季上任
唔係帶曬整整一季

最多都係如果下季無前四就應該先會炒

[/quote]
正評樓主有加相

續sob就9成9架啦
不過管理層柒左咁多獲 應該季尾先會official

簡東拿個樣仲老過費蛇

Sob: 我個Kiss呢

Lm

係嘅公布左啦
就係仲想揀先唔講

情形就好似你同個女仔噯昧緊
但你仲想揀
你會唔會公開話條女係你女朋友一樣

第6秒史波型撚到

唔關事，就算我覺得已經揀好左都好，都應該等完季先再公佈，宜家無啦啦公佈只會增加sob嘅壓力

走馬上任要好形象

比車狗炒完，屌左一排車狗
之後扮從良寫哂proposal 比曼聯話點打進攻點用青訓

3：51 同4分19
屌你owen 個樣

sob好似同龍門教練特別fd 成日互攬

So b就話非曼不嫁加有後路返molde
但班教練團唔係
萬一曼搵其他領隊入主
佢地要執包袱走
你confirm左so b又唔公布
好快俾人挖/人地搵定後路

簽左都唔會公布住啦

未考晒牌

多paper到就快連波衫都要蘇b自己設計

如果內部都firm左 佢地都唔會走啦

我們中出了一個25仔

lin慶祝絕殺段片睇親都覺得好能好笑

其實就算唔公佈唔代表佢地內部唔知
而且教練團方面如果轉領隊，新領隊用返自己合作開嘅教練團其實都係合情合理

費倫出到去都教唔到大球會
留曼聯有幾億身價球星比佢發揮下戰術, SO SIR又肯聽佢講, 不知幾好
有D 人天生係軍師參謀命, SO SIR先係主帥

蘇b都j

拿拿聲梗係簽摩連奴返黎執下防守
短期內沖冠先啦

馬迪個仔一齊慶祝好感動

Old news

Firm左就實有好多風聲漏
至少賭波網實封盤

✌️👹✌️

岩呀 快d簽埋杜奧巴

基羅斯都試完又試啦
有機會試多次做領隊佢應該走

仲有未射嗰陣馬仔好似平時慶祝咁雙手指天祈禱然後慶祝真係未見過佢咁激動

話說Phelan 都係借返黎

5:33 綠木對住鏡頭chok樣？

即然一開始借SO SIR, 都欽點埋費倫

SO B 坐正都唔會唔請埋費倫la

想咁印

3-0 what does it mean 3-0
Three
It means I’ve won 3 premier championship alone than the 19 managers together

Penalty! It’s a penalty to Manchester Utd!!!!

竟然見到盧祖
仲要傷幾耐?

呢2場已經有後備啦

曼區絲打LM

派唔派震蛋？

爆退出國家隊

對住林鄭打飛機係邊位ching

找數未

come on rashy come on rashy

達米安 ig

Cap photo

細孖好似今個夏天變返自由身
不如簽番佢返來打右閘
順便等大碌成材

fancam影出黎特別正

As if I were there?

個晚有做後備

佢練波都練到傷咁耐 有咩好講

Loop咗不下10次你呢個gif

見到佢地咁開心咁攬埋一齊
我都好想攬埋一份

幾時賣走山狗續ddg呀仆街木?

Solskjær allowed the squad to have one alcoholic drink each on their flight back to Manchester. The players were singing and playing music #mulive [times]

有歐聯資格都得 摩一季

班幻幻呢

教練團好激情，摩佬教果陣都未見過。

代表佢地真心fd

引戰技術0
回塘就轉型or收皮啦

再講多次
有人接貨先叫做賣

摩蛇同佢既教練團

唔差在免簽埋拉比奧
重注落落右翼同中堅

Ole Gunnar Solskjaer will be appointed United’s full-time manager with an annual salary of £7.5million. #mufc [Mirror]

Sir Alex Ferguson and Eric Cantona joined in with the players singing Ole Gunnar Solskjaer’s name in the United dressing rom. #mufc [Guardian]

飲鮮奶

好激情

名宿, 費sir, 正選, 後備, 青訓, 球迷
全部都支持so sir
咁都唔續真係木狗死全家

GG啦~
對阿記死梗..個個醉哂

咁先打得放

天使仔最應該飲 矮撚到
一日飲夠2公升啦 唔夠就3公升

食菜啦叫佢

Rojo賣唔賣到15m

topic叫決戰兵工廠未？

搵到人要已經好好

打個邊爐二百二 你我哈哈笑

如果有米八加咁既腳法

你覺得嬴到歐聯咩

我地踢星期日尾場
分分鐘下個post1001埋都未開波

呢幾日推得快到

飲汽水啦

仲loop梗
Penalty it’s a penalty to Manchester United

個人知無乜可能 但個心好想

要證明比垃圾利睇 佢爭唔到既野 今年我地拎到

一睇再睇又J咗一次

Marcus Rashford against Gianluigi Buffon
Buffon made his champions League debut one month before Rashford was borned

疤狗無對手咁奪冠啦
希望曼入到4強
上一次8年前啦

疤今年都有d跌watt 似鏝多
鏝兵源又夠 中前線都好fit 輪住入波

唔怪得之受讓

等賭波網封盤就差唔多

而家入到8強已經搞到成個4月要3日一賽
入得埋4強就連5月都係咁

季尾不嬲都係鬥陣容深度同意志力

要做番強隊就係咁

You should be happy
Your team is performing

好好j

又想一周一賽 又想做強隊 係冇可能

雖然曼聯對巴都係無乜勝算
但講到無對手咁誇..
巴狗有曼城咁勁咩
唔係話華維迪都係傻閪黎㗎咩

今年係有d 急
但難得打到個士氣出黎, 點都要盡力
就算唔得, 今次博盡都打起左好多後備, 下季輪換都方便好多

其實鏝到家陣都係未入過歐聯決賽
佢地年年歐聯去到咁上下都腳軟

問題係今年嘅人腳嘅能力同深度都唔容許咁做呢
強隊係由上一季完之前已經開始緊準備下一季
但我地上個夏天做咗乜鳩

掉轉講依加冇邊隊想對獌

有得搏梗係搏埋 原本今季都預咩都無

賤種死埋
歐聯mode嘅下體已經冇對手

阿積士打得番對皇馬既水準都有得爭

軌 迪馬提奧
講左咩自己參透下

長江後浪推前浪

博盡無悔

sob: 下季過黎
包皮: 哦

曼受讓

cham

望就望抽到熱狗／波圖
阿積士都好惡，唔再係兩年前果隊
下個禮拜果幾隊真係最難頂，
鏝就入左9成
猁／拜
祖／下體
疤／ 里昂，就連里昂都打爆過鏝

上樓機會

迪馬提奧第2季就比人炒左

古古

唔對路

好撚鬼

阿霸氣杯都輸1-3 話就話留力 但讓得起曼0/0.5

原來讓得平半咁少 好撚合理喎

對psg leg 1 狗會睇好曼
結果

曼竟然有2.75

LKK呢D虛火
KEEP到5月先講

阿讓波已經唔合理

其實今年歐聯如果曼FULL TEAM
我覺得係有得打

唔係之前咁巴+皇+拜
明顯高一班
今年佢地都弱左

如果拜KO利
我覺得真係曼城
曼城對邊隊都唔輸但係對利真係成日格食格

阿妓主場 我地傷半隊
邊忽唔合理

歐聯mode下體

俾哥師報番拜仇

正解
負碌波開盤唔會包埋

我覺得下哥迪奧拿都好熟下體會個套

8強比呢d對手我地真係totally mo mood睇

周芷若

我地作客全勝
定開盤唔睇呢D野

主場12 2 1

禮拜五

對阿狗都係要縮住打
唔好心雄走佢攻
佢地三件都快

守到和其實都唔差

曼作客咪又連贏唔知幾多場
對面仲要Torriera 停賽

呢場波 Morssion同普巴當年兩個都吹到好大 而家一個天一個地

我覺得下施蒙尼都好熟控傳個套

阿狗主場 曼聯傷兵多 積分榜分數上接近
正常都開主隊讓平半

但我估最尾會變平手

態度決定一切, 呢條友場外好多麻煩野

我盧FIFA Rating 89分

講開又講,
我地係咪未試過打馬睇會？？

點止，起碼93啦

飛仔一件

禮拜五都要叫

星期日希望綠木可以證明自己

今日練完波會唔會有press con?
想知有冇人星期日會復出到? 除左妹妹

好想支持山,開始支持唔落啦

一日容易又新po

守和既話 轟笑到gap gap聲

Champions League quarter finalist Mason Greenwood’s on his way to school this morning.

曼狀態實力係好d 但太多傷兵＋作客

三月尾隊波可以夫添未
今年無前四 我都覺得收貨本身已經預左無 摩佬走嗰陣落後十幾分

尋晚on demand 丁番場波多一冷
psd 係多控球權, 不過我地d人真係好有紀律, 其實唔係有好多空位俾psg

重有屎波個晚真係好多critical inception / last man tackle
要叫番大佬寧啦

我有睇呢場直播
marrison既表現完全唔似係青年軍，相反普巴有d 驚青咁，傳波好保守

蛆狗有冇可能反cup下體

見你地丁得咁勁就知下場打妓同歐聯八強收皮

今晚返去上次留名嗰個post 抽一個巴打 找數

下體架大巴防反好勁

玩fifa少不更事賣左lkk想買返

辣殺！

想問，如果拎數既話fifa轉fm19好無

可以等主力電視機前慶祝打氣/精華第二輯

找數

安巴比跣腳跣唔哂，史摩寧從後趕到叉走個波先

縮乜鬼丫, 攻出去啦
而家都係谷埋度氣佢架啦

其實依啲topic咪好地地 馬撚留力打狗搞到輸埋比法甲十弟

黑卡lkk其實唔錯
加左balance
同埋頭槌又勁

各1咪得

搶口PO 名多數奶野

靴里拉：「我很感謝摩連奴對球隊的貢獻及對我的指導，我在他麾下曾當選球隊的賽季最佳球員，他教了我很多。我跟他仍保持很好的關係，在他離開時我也有跟他談話。他也發過一個訊息鼓勵我 – 這是我們之間的秘密，我是很尊重他的。」

最佳球員之後就唔出

騎撚住你班垃圾曼

是但一樣啦 fm19可以即找數，fifa19通常就個個有

所以不嬲反對賽前開搶口topic邪自己

更衣室有拉膠依啲領袖真係好正
Koulibaly

我賣左俾賤種

踢完就搶口啦

鬥攻鬥搶未必夠體力支持
呢段時期留放做得好唔好好關鍵

我一換一左timo Werner

Timo Werner 一開save 買左
第二季買左包皮
即刻賣lkk

Timo Wener fifa最屈前鋒
開季3千5萬有找

Fm 1億賣左比阿
轉頭1.5億買伊卡迪返黎13場入得3球

FM Icardi Dybala bug黎
17我用佢地 各自個save都每季聯賽破50球

點估到fifa 可以唔洗賣人, 最已陣咁開局

馬仔好似出到

個save玩到佢29歲
唔知要幾錢先買得返

Fifa最強前鋒haland
191cm快馬前鋒 季季80up

賣左俾賤種
依家中前場都法國人 除左werner
Werner + 包皮
馬仔 妹 丹比利
. kante

所以me開得好保守

我係咁
福 馬 包皮
久保建英 普巴
拉比奧特

屌包皮勁撚到好似bug咁，想賣走佢

包皮好撚勁

Solskjaer with some good news on United's injury list at his press conference this morning. Martial available to face Arsenal on Sunday. Chance that Herrera and Matic could be back, too.

上次贏阿狗都係開頭縮打反擊

爭4關鍵is 馬迪

Lin 都係無消息
仲有Mata

係囉 依家車先最有優勢
打少場 個場對手仲要係白禮頓ja
歐霸又無威脅 真係可以留力去踢
近排仲要復甦番
係睇下狼隊今週幫幫手

靴仔同馬迪
普巴又抖左場

守和未必真係咁差， 車仔其實贏返場補賽就會領先返我地1分， 難聽啲講你對阿仙奴和贏都好主場點都要贏佢。同埋我真係驚班人體力未必頂到， 一陣好似上次熱血反勝完曼城跟住輸返場就仆街

你個位打多幾場應該比mc湯搶走

唔知hehe 同matic 有冇態

同意 佢地中場最好防守果個都冇得出 有咩驚

佢同馬迪仲差好遠 打防中呢個位經驗仲有排累積

我都唔敢咁大期望, 場場爆seed 真係太難

我係你一定買

點解？太快？

我$2750都買咗啦

awayend?

一定買啦，千八蚊
前四關鍵戰

你地打咩難度
我好屎 打professional 好易
但world class 就唔夠打

Ole: “Of course, pre-season we’ve looked into it, but also you look at players and hopefully the ones the club will sign will stay for many, many years.” #mufc [MUTV]

如果千八作客真係抵到爛

黎緊對阿 最緊要hehe
壓制個阿個中場 唔好俾佢地咁易傳上去打快 阿前面三個自己無人無創造力可言

World class守得勁好
傳中從來都冇頂入過
永遠都係靠兩翼cut入禁區橫傳

經常輸傳中球

係驚羊果邊又比人強姦
上次對阿狗有hehe幫手先守得好

多啲試sm
用多啲走位傳波 會好易彈到空位比你射波

We have fred

如果hehe出到就
最驚未好返晒又傷/未fit

如果fred打到岩岩個場水準就係
係驚佢返到英超就打回原形

真係咩
明明2個都一齊上晒身

其實呢球係屎波包撚哂越位先 只係執番自己舊屎

Herrera Matic martial are set to return

希望真係夠fit 先出, 黎緊太多硬野

最急切果3件 補返中場同側擊

玩開legend , 終極玩唔掂
不過其實就係進攻慢慢搵最空既人傳波
防守唔好亂出腳/ 亂郁中堅 已經夠玩

主場區就算啦

羊果場係唔錯 但擺明係同hehe合作互相補位1+1》2
羊連出咁多場冇抖過 阿狗咁鐘意屈兩邊overload你閘
陣間用mctom / fred都冇乜信心守得住

話說堅買多蒙特果個sancho 咩？佢唔係曼城借過去㗎咩？

繼續雙右閘
右羊右碌

成場要忍住忍住 不如翻企睇

賣架

有冇覺得ole都提升左shaw好多
之前出親shaw佢都患得患失咁

有咩sm好用

咪做壞規矩啦你阿迷咪坐主場 曼迷咪坐翻作客
唔通曼贏波你喺主場區慶祝咩
尊重一下英國足球文化

From UEFA

反而覺得高層同SoB已經傾掂左數
一輸就公佈佢坐正
offset返任何負面影響 谷返士氣博埋佢

drag back
la croqueta
fake shot
heel to heel
ruleta marsellesa
el tornado
berba spin

Berba spin離曬身

係喎 唔記得torreira唔出得

屌 我粒震蛋

如果阿狗出mustafi打右閘 不妨弱點攻擊佢呢個位
仲有xhaka guendouzi防守唔夠硬

對垃圾阿狗洗驚咩，係贏幾多球問題

係

教訓下隊西波

又唔係主場飛，入波都唔敢嗌，為乜

對住林鄭打飛機果個邊個
快d 出黎

唔找數正仆街

咪臭係 無錢坐作客咪落吧睇

好似叫 Mxchx

一係比佢改改
現任立法會是但一個都得

xhaka guendouzi都唔叫有防守啦
齋計個人質素
前面福仔+LKK打反擊都羸到對面條老弱殘後防

又係個d互含廢狗？

會好似搭的士咁俾人插一刀

無人理我

SO B作客9連勝
當中贏妓 贏軌 贏熱 贏鈀
真係癲到

SO B 好識得利用反擊 打強隊

費sir 偷師

Manchester United interim manager Ole Gunnar Solskjaer will be appointed on a permanent basis by the club on half of the £15m salary of predecessor Jose Mourinho. (Mirror)

Manchester United have opened talks with Sporting about signing 24-year-old Portugal midfielder Bruno Fernandes, who has also been linked with Chelsea and Liverpool. (A Bola, via Metro)

係人都識揀葉劉啦

after tax都係天文數字

琴晚睇野台有幾個point都值得討論既

1. 一般黎講, 慢鏡會放大左defender個反應能力, 球證以為佢夠時間反應縮得切

2. 球證本身無吹, 但var 叫佢睇, 已經暗示左var 否定左球證, 咁球證心理上容易判12碼多

當然, 如果有睇上年世界杯, 相同標準下, psg呢球係必吹

捐左錢當找左數ok？

如果中場鐵三角出返曬
真心唔怕阿狗
仲要馬仔都可以出
再加我地多一日休息

唔ok

[img]
希望佢估中
賤種鏝出局

希望佢估中
賤種鏝出局

多錢過做球員嗰陣
不過So Sir 啲man management係幾好
同啲球員好似幾friend, 又夠正面

傳聞話過史浩克個sponsor 嘅背後係有普京份

摩狗d 錢, 一半比so sir, 一半比費倫啦

young 同dalot出多d遠程炮

理L得佢
總之要踢狗隊出局

Daddy啲錢炒個陣賠左啦

曼聯打探迪巴拿售價，願出1.2億鎊收購

但英超無var

文西

i mean 曼聯出比領隊都預左係15m

史浩克04
球會擁有人：球會成員
球會市值：5.48億英鎊，於褔布斯全球球會價值排行榜位列第15位
營業額：2.1億英鎊，於德勤足球財富排名位列第16位
淨溢利／虧損：淨虧損950萬英鎊(2017年)
合作夥伴：由俄羅斯政府幕後控制。俄羅斯政府為最大持有人的燃氣公司Gazprom自2007年起成球會的球衣贊助商，而該項交易乃由與俄羅斯關係密切的球會主席百萬富商圖尼斯(Clemens Tönnies)透過其肉類業務一手促成。Gazprom發言人庫普里亞諾夫(Sergey Kupriyanov)則擔任球會董事會成員之一。於2011年，時任俄羅斯總理的普京(Vladimir Putin)曾介入阻止出售紐亞予拜仁慕尼黑。球迷曾對球會到訪克里姆林宮而作出抗議。

搞咩冇啦啦出文

夏而拎去加錢換de ligt

可能想新帥俾個機會佢睇袋

回家啦

大佬，唔敢做個陣就唔好咁口響

其實sob10 費倫7都好抵講緊係你請緊兩個人

仲唔係你？又吹奏

Here's the latest team news update ahead of Sunday's match against Manchester United:

Lucas Torreira
Suspended following red card against Tottenham Hotspur (a).

Hector Bellerin
Left knee. Recovering after surgery.

Rob Holding
Left knee. Recovering after surgery.

Danny Welbeck
Right ankle. Recovering after surgery.

又J SANCHO

阿狗近排除咗mk沙卡幾fit仲有邊個

黃碧雲正好多

睇得已經有料叫你去overrule

講得好!!!

Manchester United have been given a quadruple boost on the injury front ahead of Sunday’s Premier League match against Arsenal, with Anthony Martial among three players in line for a possible return to first-team duties and Eric Bailly available.

“Eric's fine,” said the boss. “Anthony will be available and, hopefully, we'll have Nemanja and/or Ander ready as well, so we're looking better for it. They just need to have another couple of days' training with the team. They've done well in their recovery work.”

全部返晒黎

蘇蛇坐正了？

多蒙德在禁錮sancho

8強考牌

我個人覺得就算ddg唔續 都唔洗搵第2個龍門返嚟住 因為清新嗰幾場盃場表現都ok 堂堂阿根廷龍門 要留喺度做後備 真心 只求so b比多啲落場機會佢

清新個力場cd好耐咖大佬

諗好星期日topic
殺阿人盧卡古

我相信個post負評多到仆街 咪開呢啲topic 多數奶野

世界盃 基沙自己撞落人地對腳 都可以看VAR 有12碼

我發覺阿狗真係好撚柒
佢地搶口乜都得人地topic 搶口就入面吠到
建議大家入去佢狗竇睇下

睇返真係會心微笑

好彩黑b唔出得 次次都有波入

轉做游b我幫佢頂！

其實手球個下 球證企個位係好似睇唔到省中手肘

認真 清新係要隔住咁出
長期正選佢搞唔掂架
佢有啲神經刀嘅DNA

完場先算啦

廢老以為自己美斯
牙朗過左20歲已經唔會咁串啦

Psg 輸自己
輕敵到

乜LKK最後幾分鐘打中堅GE

幾撚熱血

Evra ig

Pogba 個晚件jacket幾靚
香港仲有無得賣？

一諗起場波仲會好high

仲識落order叫前場壓返出去

唔計人品其實以佢果個歲數仲有咁既速度同能力都真係簡單

就黎考dse 好撚緊張

做乜鳩

好易咖咋
呀叔表示亂鳩咁考都3344左右
唔好緊張

反而我想問條褲

Metoo

記得著黑絲, 引開對手注意

報左Xavier’s School for Gifted Children 希望入到

弱智都有得考？

我有部攻擊型收音機

咁佢係好𨶙勁
係格衰

天空：FIFA駁回車路士對暫緩轉會禁令的要求

L

你唔係大學咩

即係幾時開始禁

好似中學校隊啲mk仔
個個乳臭未乾
傳波都未傳得準
日日淨係識搞事
偏偏有個有錢老細罩住

PSG=歐聯董g英

由夏天開始囉

十年熱個topic搶口到

ddg
羊屎連梳
dalot hehe matic 妹
盧福

馬仔後備出場

見到大家咁撚有自信就知準備要炒車

貢能寸
等我地勉為其難食咗佢

OFFICIAL: Roma sporting director Monchi has left the club a day after the sacking of Eusebio di Francesco. (Source: @ASRomaEN)

呢個定曼聯明叔好

呢個好似係去阿仙奴

睇d操練相 除左馬仔 馬迪 hehe 之外，馬達 同埋連加特都已經復操

夢劇場養草係咪有咩問題
幾個都係主場傷出
差啲傷埋迪馬隻閪手

呢個經驗好d

我覺得依隊波一定壓得住更衣室先會成功

佢今年畀羅馬球迷屌到開花wo
我prefer搵個明叔返黎好過 e.g. vds/schmeichel
起碼知我曼發展方向係點

vds 真阿應該不了

佢多數杯賽輪換, 對手把握唔好成日唔中龍, 睇落好似有力場
不過見佢單手hold波真係好瀟灑

之前好似傳過大帝？

睇個勢似大帝
佢呢排好撚活躍

It’s the 2⃣0⃣0⃣th league meeting between @Arsenal 🆚 @ManUtd on Super Sunday

👏Arsenal at home in PL: W W W W W W W W
(won last 8)

👏Man Utd away: W W W W W W W W W
(club record 9 successive away wins)

The game is live on Sky Sports Premier League on Sunday from 4.15pm

留意到牙fred幾趣緻

咁都唔中我，唉

Cls

United will open contract negotiations with Ole Gunnar Solskjaer on Monday. Ed Woodward has offered FC Molde a compensation payment of around £7.6million to buy out the remainder of his contract. #mufc [Record Sport]

咁快打強心針？

有冇人睇緊77

段片有講對PSG 嘅 tactics
So b 轉戰術嘅反應好快
D 人仲話sob 冇戰術

靜係換大陸仔出黎都立竿見影啦

SAF遙控領軍

蝗狗

梗係等睇曼

我fifa都成隊法國人

馬 包皮
Koman Tolisso 普 丹比利
L.Her Varane Kimpembe Pavard
Lafont

仲記得有場打英冠定英甲佢攞紅牌最後輸埋

聯賽杯對打比郡, 出禁區用手拍波
最後12碼輸鳩埋

呢球佢出得快 快到出埋禁區
但中堅跟唔切問題大d

手法唔正宗
一號門神不了

v92教完之後咩都正宗哂啦

屌 岩岩忍唔撚住屌柒個fd

係facebook周圍留曼狗曼狗
當睇唔到算
之後係自己facebook度打d曼狗以為決賽咩

忍唔撚住屌佢
睇波姐，唔駛叫人狗呀
我係狗呀 汪汪 生左兩隻狗仔
你想我老婆都係狗幫我生狗仔
定佢比狗屌
好撚心啦

平時好小咁勞氣，轉頭幾個fd見到都屌佢，想平熄
whatsapp我say sorry
真係唔撚理佢

唔撚鍾意咪唔鍾意囉

新潮文

Hi 難得入狗竇

159呢排仲有無煮飯仔

咪撚引出貼相啦屌
綠汁心心龍蝦

日日煮俾我食

唔係 佢係改變咗大家正宗既定義

屌你咩拉車, 食緊宵夜架

摩狗

?

我都係，成億賣左俾賤種
完左場波即刻74m買返

狗唔狗唔係比人叫左好耐啦咩
岩岩位清係邊個年頭跳出黎2019

try try

呢度有位手足叫死獌狗，希望ching可以屌鳩牠

睇見依加隊曼聯真係好開心
個個po出黎啲相都係開心嘅 大家關係又好睇得出成隊波嘅氣氛比起以前好好多

講真唔食綠汁不如唔好食龍蝦

收皮啦你
對林鄭打飛機啦你

你食屎啦
夜媽媽

MON PO 狗

出名24小時mon實曼區

嗨bot狗

有5會？

幾時找數

sob考晒牌之後

睇操練相
成班人都好返哂

我吃緊野
貼d屎出來
你454道歉

笠水狗

我而家喺巴塞隆那😂

疤狗

Michu(已笠水)

咪on9啦，我聽日係去魯營幫曼聯報返歐聯嘅仇

好彩90" 角球無快開

仲要CHONG開
以佢果晚個表現, 隨時斬出界

點報仇? local tour嗰陣揩啲屎落人地球場度?

Penalty! It's a penalty to Manchester United!

佢柯屎落去

我會喺佢門口痾屎

習性

獌狗係咁

睇var 快開應該都會停

講返啦
果時睇緊live
由dalot係咁拍打手臂投訴果時
到chong就斬出角球
然後球證空氣畫出一個長方形果時
到睇完VAR
一下右手由90度變180度
果個流程
係幾咁緊張

Hehe好返？

有參與操練 有影到

0534

hehe is back
martial is back
lingard is back'
mata is back
matic is back
smalling change hair style

留意到馬昆奴斯喺福仔射12碼之前突登喺佢隔離大嗌咗聲fuck off

我捧曼贏

唔係bernat黎？

好唔好意思呀佢班垃圾

馬昆奴斯都係狗黎架喇 發麥湯圍 屌佢老母

Best conversion rate in the Premier League this season (5+ goals):

🥇 A. Martial -- Manchester United (30%)
🥈 R. Lukaku -- Manchester (26.1%)
🥉 G. Murray -- Brighton (25.6%)

盧囝把握力勁到。。。

晨早一推

再留意到佢博十二碼不成嘅樣
假的真不了
Psg班人啲氣焰真係好唔講得笑

以前j過佢黎
宜家不了

比上半季啲數據拉低哂

上半季連起腳都唔多

熱狗個新場用得

波都未控到

未來熱

福仔仲要點一點頭, 明顯寸佢：嗯,你呀嘛！？ 跟住一鳩射爆佢

迪馬我屌你老母呀

死曼狗
點？

福仔俾人屌完之後個眼神仲堅定左
其實要多謝佢

影帝想搏12碼

阿歷斯山齊士始終未能融入曼聯，簡察斯基估計他遲早轉會，可能馬德里體育會是一個好選擇。

猁隻張狗又傷

Eric Cantona and one of his friends provoked Neymar's group at the Parc des Princes, by using hand gestures as well as other provocative gestures. Cantona's friend verbally abused Neymar's father. [RMC]

屌 吹到買bale wor
又話猩猩已經係manchester買緊樓
唔撚好掛

皇馬俾100m我地咪收留佢囉

咪能搞啦大佬
買隻廢物返黎做咩

同全能王兩個爭做吉祥物？

其實唔傷既買黎都有佢既用處
可惜佢西甲都傷到咁
番英超隨時出一出場又收咧

山狗份約太垃圾

鏝城

左山狗右巴爾

諗起都覺得廢

左山狗右巴爾中馬達
諗起都覺得廢

+1億換基沙文

費特即刻推開佢 勁撚型

想要Rodri多d

開始老，又多傷又慢
SM國米嗰個大聖就要得過

Koke
不過冇可能

熱刺果陣既大聖如果今日出現
我諗冇番1.5-2億都買唔到

We got Sancho Paul Pogba and Fred

狗會曼聯開始落飛

Bale 狗比皇馬用臭哂就咪搞啦
用到傷哂，回塘，個格又衰過以前十萬倍
食屎啦Bale狗

全部

英格蘭

西班牙

本地

其他

英超調查曼城涉違FFP
7小時前
share to facebook

share to twitter

share to sina

whatsapp

fbcomment 0

【體育】英超賽會周五證實，將會調查曼城涉嫌違反財政公平條例一事。

德國《明鏡周刊》早前報道，指獲得流出文件證實曼城違反財政公平條例，當中包括早年非法付出了20萬鎊，以簽入只得14歲的翼鋒查頓辛祖；歐洲足協於周四證實，旗下獨立調查委員會將展開調查。

事件觸動了英超賽會的神經，決定同樣立案調查曼城，更指將會集中調查這支英超榜首球隊的財政狀況，以及年輕球員的轉會。

藍月已經否認一切，至於領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）在周五賽前記者會亦表示，這些指控不會令他於球隊的功績蒙上污點：「球會已發出聲明，我不能夠補充更多。這家球會很透明，希望事件盡快完結。」

等睇賤種鏝冚家鏟

saul仲正
不過更加冇可能

算啦 馬體啲中場好似比施蒙尼洗鳩左腦咁架

罰錢又唔撚驚
bam轉會窗都唔撚驚 後備深度夠晒

買武磊啦，d走位靚到

又jer

bam佢冇得玩歐洲賽
賤種鏝仲唔仆街?

抬價搵第二隊啦

呢條vlog好近球場

聽到啲叫聲 感動到流眼淚

Never celebrate early vs Manchester United 正

hehe你居然like迪馬利亞隻賤種狗

我曼d反杯真係好撚爽

愈睇隊Ajax 愈似當年摩納哥,8強應該會打走一隊無咁勁ge豪門, 一係我地, 一係拜入4強, 但4強止步, 暑假比人拆骨

歡迎挑戰我曼 未撚驚過

Pardew跳舞睇幾次都咁好笑

所以利狗係仆街係on9
但阿狗永遠最剋人憎
屌 又唔係勁又要串柒柒

跟住得返schone自己一個

High完準備俾阿狗雞姦未人地主場全勝

阿積士最想就係班後生仔去到大會打正選
從來唔係比人拆骨 而係輸出高質青訓
所以你見個個離開阿積士既都對佢好感激

我地兩年前都贏過對手, 驚Q

插到咁 點解無黃牌？

用dancefloor做topic啦！

係唔係下星期抽籤

黃左啦補時

幾多分鐘想睇返

師兄又想引戰

3個都唔識入波，拍埋一齊啱曬

點只唔識入波 失波都失到傻啦

仲有佢臨完場壓住肥梳自己大嗌要12碼幾撚好戲

依家隊Ajax 同兩年前差好遠,,班後生仔好成熟, 唔係話睇小自己,呢隊野真係似入4強料, 雖然佢主場真係廢

話說我買左主場對車仔的門票，見到主場對曼城係前幾日想睇埋呢場。不過曼聯曼城都入左八強，如果佢入埋四強，會唔會呢兩場都改期架？之前車仔個場都調後左一日，再調就睇唔到啦

世事無絕對
可能04 cup鏝
祖狗4-1出線

俾下體會偷到首回合，次回合想入波都幾難
實守到你仆街

係依個角度睇，比十二碼又ok

Molamola
要畀2&B玩弄啦

楊格又要比啲二線翼撚

一個彈琴一個唱歌

少林功夫加唱歌跳舞﹖

阿狗存在感太低，唔記得咗呢隊波

唔洗驚semi final first leg 30/4,1/5
唔會轉

蘇蛇今場真係考牌

蘇蛇唔同我
真·N次1take pass

呢d天氣如果豬波真係頂唔緊

你次次同一個牌 so蛇而家多牌到高達都識渣

有冇機會教訓下美欺

抽中波圖既話就爽

印波衫去邊好？ 陣間出mk印福仔

Ball3 or 7仔

抽中疤狗你撐邊隊

渣古復活番咁E家前場正選應該點排

希望修仔一陣可以拎翻上場個態令熱狗失分

有冇人試過用搽皮靴嘅油搽皮褸

做乜咁逼人

打雜種狗 人人有責

真
有人講 “PSG同曼聯係我最愛，唔知撐邊隊好”

真係得啖笑

Martial Rashford LKK
Pogba Matic Hehe

最已陣
後防有白連 迪迪仔就乜撚都得
最重要都係後備打返起 青訓可以跟操拎經驗
蘇b 鋪排得好足

Martial Rashford LKK
Pogba Matic Hehe
Shaw Lin Smalling Dalot

兩三日前仲話個個都傷緊
家陣又出返晒嚟

一齊傷一齊好返

山

懷疑唔會咁快出哂
應該後備出嚟拎下態

福 LKK
Pogba 麥湯 Fred P仔
梳 Lin 屎 大碌

中場起碼會見刑馬迪hehe 是但一個

士氣好大家好想落場踢波嘛
摩佬教就個個驚落場做戰犯俾人公開批姐

其實因為大家都係肌肉過勞，呢啲傷2 3個星期就ok

蘇b應該見作客psg機會唔大, 主力未傷好無謂搏, 留返聯賽先出
搵青訓去輪換順便當吸下經驗, 點知咁都反cup到

如果下場抽疤咁我曼啲籤運真係勁

抽下體會, 疤, 鏝都死啦

抽咩都無所謂啦, 反cup巴黎入八強已經收哂貨

8強開始抽到同聯賽？

其實我最唔想抽ajax 班幼幼真心勁
3隊裏面鏝最好 唔洗飛嚟飛去

same 已經收左貨

聽講係

踏單車過去當熱身

抽咩都唔緊要
踢出黎夠熱血就得

公海猁狗話唔拎杯唔比J嫁

好耐冇入過8強
費sir走左之後打親歐聯比人當魚腩

抽拜仁報返費 sir last 果年同椰子果年既仇啦
拜仁而家 weak 左好多

但如果抽拜等猁專心聯賽仲煩

講真Fullteam 曼真係夠打
佢地有高文 基拿比 利雲
我地都有 馬仔 福仔 卡古

中場牌面50，50 最驚占屎啲傳中/罰波世界波

後防.....

仲未計歐聯抽籤

好艱辛

希望對鄰居之前坐穩前四

我地有馬達

係我都最驚抽到阿積士

波圖

抽拜嘅話捽之可以黎一次球壇龍門第一人決鬥

半年前邊有人可以覺得渣古可以同利雲比較到
雖然而家都差好遠 但起馬而家似返個前鋒

其實C朗慶祝證明佢唔係對曼聯有感情，只係對費sir有

果下太靚, 佢仲要主場
之後佢都有同曼fans 區say sorry

唔好意思，而家都無得比

近年比得上既得kane

睇完場波好返曬

依2年覺得kane勁過利雲了

見到哥狗開始轉去祖記

如果蘇蛇考到下年牌, 佢起碼唔會好似其他領隊咁做合約戰士割禾青

唔信哥狗咁快會走
佢件"藝術品"都未成型

搵名叔教 一定唔會割禾青
頂多係力不從心自己走

我覺得，慶祝都無問題，剷草都得
都過咗十年
向曼聯球迷區道歉，就多咗啲，變咗虛偽

牙朗如果有機會對皇馬入波，會唔會大力慶祝？

大家都開始好有自信

哥狗走即係代表今季鏝城大滿貫

要攞歐聯，首先鏝疤要抽埋一齊

諗返當初抽中psg

你地當拜仁真係咁流？

不嬲都話波台最串一定係馬撚妓
祝賤種妓空難死全家

拜仁同皇馬呢兩隊都係曼聯剋星
拜仁係99輸比我地之後
01 10 16連續三次踢我地出局

全家死咁著數
不如全家斷晒手腳又死唔去
跟住大肚既生出黎得個屎忽又死唔去
咁樣好d喎

都咁多年啦

2010真係超慘，嬴緊3:0都俾拜仁追返

10有摩蛇幫我地報仇

蘇蛇今年咁嚴峻都頂得住的話
以後就無野好驚了

最近十年對親強隊都輸啦
09 ，11 巴
10，14 拜
13 皇

買人都要考牌
一陣佢太好人，覺得個個都留隊，升哂青訓上黎
就買唔到人

哥狗傳去狙 咩料 佢真係去 我曼真係有機會重奪英超

抽波圖 ajax 里昂反而驚 蘇蛇打般尼 修仔都打到咁辛苦 抽到其他真係唔驚

想睇摩狗返皇馬

利雲有埋罰球，kane無

一定係頭兩季尾機 第三季又收皮

邊間好啲？
仲想買件主場馬仔英超字

大哨巴迪高雲佬一樣冇罰球姐

講緊佢地兩個比較，你做咩

Kane仲有未來
利雲都3字頭了

前鋒嘅罰球能力都唔重要，講嚟把撚咩

利暈呢啲所謂罰球"勁"嘅前鋒，一季頂多平均入1-2球咁大把

13對皇馬嗰陣有得打
次合合成個部署都好好

10年對拜仁嘅次回合都勁
不過長途反擊幾次啲人體力下降得太勁
蘭尼開角球嗰陣成條唇白哂，企喺角球旗喘氣氛

kane 想更上一層樓就應該要離開熱刺

除咗09 11年對面太勁之外

10 13我地都係佔上風領先>打少個>比人反cup

14係椰子教就算啦

個年有VPS先入到8強

第三日
屌你老母摩佬

屌馬利亞就好 唔洗再打歐聯
日日可以係屋企fuck off

人腳都有排佢執
主力又老化

頭兩季都尾唔到啦

迪馬利亞屋企日日被爆格

巴迪高無罰球？

隊波差啲比摩狗玩死
成堆三十歲 willian san9 perisic bale...

木狗屌你老母

馬迪呢

揀錯隊轉會仲大鑊過留低

原來入咁多
朗尼都入咗9 定10球

迷摩

不如買冇女啦

佢前季開始有埋罰球係入好多粒

兩個計如果差唔多能力，但係有埋罰球唔係勁d咩

利雲係勁在佢夠全面，頭頂腳踢控波都好

我盧呢場連中堅都做埋 利雲收皮啦

Why diu matic

Ole Gunnar Solskjaer has suggested he could settle on a partnership of Marcus Rashford and Romelu Lukaku in the Manchester United attack. (Manchester Evening News)

巴打睇#433留言

#443先啱

新黑雙煞

抽到強隊
豬左都有藉口
抽中波圖 里昂依d豬就

加埋馬仔, 黑三煞

C朗如果真係對曼有感情 當年就唔會走啦

佢不嬲都唔係真曼黎 係既話點會走

出面10個post有9個post都燈我地 再加全世界睇好下盤 已經預測到戰果 同主場對psg一樣

係呀
咁撚鬼呢場
老閪都買阿仙奴

啱 阿妓今場實屈我地機 準備比人456 盧卡古變返渣古

噢
多謝晒巴打，不過你抽過個啦，應該有巴打仲想要波衫過我

最強右翼在陣中

以佢而家咁嘅料
頭一季已經夠收皮

福渣雙前鋒，馬仔改踢SS, 3個淫亂走位

平時打442直接入中路，左右兩邊用shaw Dalot出波

個比利時教練真係累死渣古
上年又快又硬

我地中場會唔會完全唔夠阿狗踢

會，輸硬比妓，人地前晚仲要留曬力，特登輸

贏完PSG驚唔夠阿妓打

阿狗最近都好順

冇架啦
輸硬

最驚都係兩邊畀人overload落底 特別係羊

係都佢地驚我羊先

冇記錯係C朗由細到大都係迷賤種
如果c朗真係唔愛曼 就賤種出聲就一開波走過去啦

一個細爆都係完封曼聯啦

我係咪開左加速器
LKK 曾經有咁快既

冇懷疑過佢對費SIR嘅愛

慘，牙朗對曼聯有咁既貢獻，都要咁樣話佢

佢最愛係自己同勝利
不過領隊黎講佢最尊敬應該係費SIR, 上次返黎都主動搵SIR 影相

佢唔係皇迷 係賓菲卡迷

波係逐場計嘅
我地都贏完熱狗和般尼啦

咁快開始燈鳩我曼
阿妓連雷恩都輸三粒
唔通真係留力打我地咩

你以為係真係輸？

其實大米真係要快D好番
必要時要頂羊個右閘
近幾場成日放題

一場輸 係為左更長遠嘅勝利

其實佢係曼果陣真係百份百付出已經好夠
當時賣佢仲俾曼袋咗一筆，憎唔落啦

無女係有料

無人man mark

佢都係打份工姐

點都好過出緊糧上場仲揸流灘

所以無得憎佢，最後佢又肯留多年，真係憎唔落

費sir 唔介意球員唔勁, 就係要人人都出盡100%
有少少政治野hea踢即屌, 屌完都係咁就88

都無人憎過佢
睇奧脫福d 球迷都知

有時阿狗d自抽真係好撚正
見到佢地話
曼聯負碌贏波
我地熱血輸波
點睇都係我地士氣好d
笑撚到我

左閘同左中堅無溝通

上邊唔係有人話成慶祝咩

其實佢走位係幾好

想佢快啲入第一球senior goal

我覺得有佢係度守死球都好啲

個比利時教練好似叫亨利

上場打得幾好，跑咗成12k 全場最多

mctom會逼下華拉提
p仔就真係隱隱地形

入左啦

人哋係爭標分子
都係季尾先笑

reserves都計?

我信鄰居

唔講真係唔覺

費sir當啲球員仔咁教，唔夠勁肯落力就幫佢地進步
有啲教練就當球員係工具要即食，有態用到盡，輸波就俾人擺上枱
球員自然都當自己僱傭兵唔會賣命

如果今年又跣腳，又會沉返幾年

唔知古古呢刻仲迷唔迷摩

點著出街呀

好柒

留意到一場波之後反Fred 已經唔見晒

Paul Pogba is expected to resume spot-kick duties if United get a penalty at Arsenal. #mufc [Mail]

贏左場大波 大赦全隊三日

球場英雄地係咁現實㗎喇

反你啫

無乜邊個比費sir教完會憎佢
反而會好尊敬佢
你睇下sob開口埋口都係J歷史，同提住費sir

個教練做過D咩？

無錯, 一直都話fred要睇多季先知咩料
會員就點睇都係戇鳩

頭鎚二傳勁過我曼廢奴

Fred: “It was so satisfying and in my career that is one of the greatest celebrations that I have had, the victory and the celebration of the victory, not just for me in a personal sense but for the fans, the club and everything that Manchester United represents.”

Fred: “Man, since I arrived here the fans have always been behind me, even when I didn't play that well in some games, when I played badly in a few games. The fans always supported and believed in me, even when I was out of the team. I’m really happy today.”

如果返英超都踢到上場嘅水準就

要佢增肥做支點

今年夏季有咩人係必買？
辛祖
定高列巴尼

續唔到ddg比你買咩人都無用

呢句都真
冇左迪神真係被人中出三百發都似

史尼達
加雷
加坦

續唔到叫木仔切腹謝罪啦

Avram Glazer has been enchanted by Solskjær's #mufc revival. He intends to attend the game vs Arsenal on Sunday #mulive [evening standard]

AWB真係好勁

腳速快到

拜利？

白禮隻右都好勁

講緊同一個人?

以前踢巴塞

趁早死
反拜

好少打果個位, 贏波赦免埋佢la

小豆又正選

平平地執黎踢都好如果買唔到靚右

Penalty! It’s a penalty to Manchester United

小豆真係國家隊同聯賽隊兩個人黎

夏季 Toby 25m 都唔買
木狗即刻躝

咁廢，買ajax個個啦

HEHE咁易續都未續到
重想佢買到人

訓左14個鐘好撚爽

點解華西唔係跟一隊training要自己係沙灘train咁慘

物理治療緊？

可能想買但買唔到呢
25m大把人9衝

但係佢真係成日防守失位發夢， 之前對紐卡素又係咁

Ole: “They (the players) call me Boss. Mike calls me Ole. I think its wrong for people I've worked with and played with to call me anything but Ole. There is only one boss, and that is Sir Alex.” #mufc [Fotballklubben]

要靠蘇蛇喇

買拳王未
升LV版林嘉迪

So sir都叫smalling 做Mike

佢應該講緊費倫

MIKE 費倫下話？

熱狗有冇LINK?

個 mike 係 phelan呀嘛

買中堅好過啦

係喎
諗極都冇球員係mike

條撚樣讀屎片???

拉撚埋熱狗落黎爭前四, 等佢地月尾MMA猁狗

阿李其實真係勁= =
又易買又難打快買啦DIU

mma

傳承

富咸都哈多士呢兩隊西波睇黎都降硬班

碧福特
高波甩手跟住打欖球都唔洗紅又唔洗失波

富咸個種廢係真係廢到唔知係到做緊乜
成班人行行企企

轉頭拖肥入多球

屌 熱狗贏緊

好運到
岩啦找卡數唔好咁早護級成功 等肥賓主場全力打猁

屌，對我曼先咁上力，猁B隊

Pickford 又派膠

最緊要拋甩後面 拎第三/第四冇撚分別

唔係, 對哈多士已經係蘇B

依件垃圾heaton都好過佢

小豆係咪睇得包皮多
係咁仆街

Heaton打我地好撚勁

rojo直換

Pope 都唔錯。

岩
買黎做史摩寧後備

小豆插水食黃牌

獨食 帶到死曬先交

買返迪比有無得諗

無

咪撚諗啊

但overall黎講豬福特都幾好呀

買返大細孖有冇得諗

踢中游班咪ok囉, 上唔到大枱

熱刺係似會再失分

SANCHO又做功臣

Oublie!

痴撚線
多仔同拜仁聯賽分數, 得失球, 入球, 失球全部一樣

踢多幾場就冇啦
多仔回哂塘

呢兩個月食撚哂屎
5場先拎得6分, 德國杯歐聯出哂局

#mufc travelling squad vs Arsenal: De Gea, Romero, Grant, Dalot, Shaw, Lindelof, Smalling, Rojo, Bailly, Young, Pogba, McTominay, Fred, Matic, Pereira, Chong, Greenwood, Rashford, Martial, Lukaku

話口未完又比人追和
自己唔爭氣
難怪拜仁會一直拎冠軍

無靴里拉

未好返唔好博啦

無連世一大鑊d

輸了

有彭里拉

仲係咁大隊 青年軍

有馬迪同馬仔復出咪算好

莊仔同綠木應該跟去睇波姐

點解肥普坐撚左上去

比人停左兩場

DDG
羊 白lin 屎 shaw
pogba Matic Fred
P
福 LKK

馬多數踢後備先

好彩後防算齊腳

白lin同大佬寧

你估個個好似高狗咁有金身咩

連拿甸奴會睇波慶祝

激情你識乜？❤️

渣土真係垃圾教練嚟 教第二場都贏唔到

肥普俾人罰咩

修頓對我地就咁勁
對熱狗主場一球都入唔到

出乜撚都贏 ok？

英超公敵曼連

1-1！！！！！

Yeah!!!!!拉埋佢地落來

又係個新仔

丹尼路斯

點解會漏咁ON9

1:1

唔通今季做到3弟- -"?

犀利

rose on9到

倫敦3間球會,轟妓熱
論憎既程度,大家會點排?

利申 妓>轟>熱

場場都有d撚樣派膠

分分鐘熱狗要無3分

輸埋

罰球王

又係呢兩個入波

又入罰球
勁到

痴撚線 新碧咸

4場失分 你話做乜撚

痴線， 連續2場罰球新碧咸

嘩
又係呢兩個入波

勁撚到

嘩屌
真係勁

修咸頓反cup

1:2

佢又講嗱，兩場加埋講左幾多次

熱狗

又係佢地

唔好都係對面3:2就得

洛里短

熱狗好摩佬波feel 自動4場不勝

笑左
熱狗愛記

得返10分鐘
肥普要WHATSAPP 調兵

Ward porse d 罰球真係痴撚線...

keep住2:1聽日場波壓力無咁大

修頓好波

扮牙朗
笑4😂😂😂😂

3 Tottenham Hotspur 30 25 61
4 Manchester United 29 20 58
5 Arsenal 29 22 57

抄阿狗6球上3弟先輕鬆

Kane復出聯賽不勝

新碧咸 死球真心好撚勁

馬高施華係個笑話嚟

肥普就算係場邊臨場調動都係鳩鳩下架啦

痾個屎變2：1

條友又入罰球 真係新碧咸

聽日整場8-2就上第三

再痾就2:3

車仔失分先係

KANE出黎之後未贏過

加埋WHATSAPP 好滑稽

唔買人咪抵撚死 用新仔又用得柒 都唔知有乜好J 季季後段自動收皮

留意到只要改個主題一串柒柒佢地隊波就會仆街

找卡數反cup

紐記又反cup

之前仲有人J 肥普

聽日贏波既話 有無機上第3?

肥普下季應該返西班牙啦
施丹就去祖記

爭爭下冠變爭4
都幾撚慘

愛記柒到

仲諗住熱狗可以阻到猁我期望鏝連勝好過

得失球唔夠人黎
多謝摩狗

聽日炒阿做3弟

迷普 : 人地無買人都騎住你垃圾曼

去皇馬咁大起大落啊

祝福臭猁都係咁

熱刺咁搞法未來幾場可以跌出前四

要炒6球

下半季排陣都好唔掂

熱又MMA

熱狗落嚟 到轟上返力

熱狗唔係咁柒下嘛

頭撞頭唔係紅牌咩？

福仔之前比人紅

輸波打人係傳統黎
a little bit naughty

而家5球
修咸頓入多球就4球

肥普去蝗啦

= =V反CUP?

修仔又係個兩個入波

熱狗落埋黎最好
4隊爭2個位
好過3隊爭1個位

wtf原來修仔然緊熱狗

如果我曼比啲新仔佢用，真係比佢撚柒哂

修仔

領先大半場都輸返轉到
熱狗

前4機會大左

下場贏就第三了

下場全力幫狼隊打氣

護級隊惡過狗

愛記都比人反cup

大數先係

修仔作客我地 勁辛苦先cup到

6球

係對猁先高幾班啫

找卡數同修咸頓都反cup
哈多士富咸依然係西波
今季尾3個位好睇

Lkk福帶帽

有機上第3喇

般尼要加油

爭四

拖肥無乜所謂啦, 歐聯又無份, 降班又唔到佢
每季目的真係打柒猁狗

下場熱仲要作客猁鏝